第四波疫情源頭一定係班環保膠！

政府禁止全日堂食，各大食肆開始全日只供應外賣服務。
近排班環保膠又開始衝出黎柒，叫人買外賣唔好用即棄餐盒，要自己帶。
大佬呀！而家疫情大爆發呀！仲叫人自備飯盒，想傳播細菌呀？

根本每一波都係正苦搞出黎

PR

傳播細菌

8月都來緊，細菌同病毒都唔識分

PR狗又想spin走政府唔封關

已封鎖會員 超級派膠王完全封鎖